好凍

攬住我

我係舊冰

死開ar

咩事無啦啦咁凍

臨近聖誕單身特別凍

戴黑超咪唔凍